想當年慈雲山鄭列瓊係高登過街老鼠 家下已經變成FB網絡紅人

真係風水輪流轉

無fb

以為佢收左皮

當年果個係痴線佬

而家出post咁正常唔係本人黎架啦

真

原來係咁

逢反必紅

百老匯廣告已經officially承認佢係蛋公司打手啦

謝安琪有講過唔係一個人，而係一team人

無fb無咩姐 唔代表毒
利申有

賣比正字刑警

無留意瓊姐 仲停留左係n年前

咁究竟佢係雞容打手定淫K打手

百老匯廣告

佢FB廣告多到喊
已UNLIKE

我都無like 但身邊好多朋友like

當年艾辛仲話唔知KING JER係邊個,假撚到

最柒係當年瘋狂狙擊張敬軒,後來張敬軒去左鷹皇就...

King jer fb收20k出一個po

佢最高試過100k一個po

利申：發夢聽返黎

一team人

百老匯廣告king jer都有份拍啦

我都無FB
覺得入面好多野都好假好虛偽

可能有一日肥絲大隻都做埋kol
認真諗得過 開個fb page 捉人錯字

估唔到呢條黑人阿嬸都識中文

Btw其實點解連登冇人反king jer呢條煩膠 真係好撚柒

已pm

佢依家都冇係連登出post

係咁嫁啦 唔怕朵臭 唔怕多人唔鍾意 最怕無知名度啫

香港呢個垃圾地方夠出位就上到位,之後就會成班傻鳩吹奏
所以先造就到咁多不學無術既廢物做所謂既KOL,就黎就到馬紀筠

仲有古sir

我覺得係英皇人

肥婆應該係食肉KOL

陳單春

上次澳門打風即刻出黎攞晒光環

你真係戇鳩得可以

以前好鍾意佢
好鍾意睇佢同人罵戰
依家變左廣告專業
講乜都要政治正確

連登好多新人應該冇乜人知

當年king jer高登acc仲未比人ban時係一個女人黎

有人起過佢底，不過好似比admin鏟左搵唔返

比人ban之後佢轉戰FB

嗰時都仲係串串貢

WD廣告時件仲同高登仔互屌

最後佢賣比蛋先正常返

申利：發夢發左十幾年啱啱醒返

燈力十足

我都記得
個fb acc俾人cap左圖
唔知有冇人有backup到

佢唔care啲相

以前個king jer痴線得嚟都會亂入其他post講正常野
仲記得同佢吹過吓腐女野

Mk樂黎
好似姓陳同英文名叫exxx
果陣我有加過佢fb
佢唔知係block左我定Del 左account

d 小學雞以為佢高登明人

佢個時串融串得咁厲害(仲要處心積慮扮fans撚佢，到頒獎禮先爆)，比蛋同融本人摷到佢身份之後，除咗Body受到physical既Damage外亦保唔L到了，咩高爾夫球春卷甚至乎蝦餃燒賣牛肉球都玩L埋痴撚線，
，之後就失蹤埋，再之後個d咩姐，都唔L知係邊度黎既，但立場就180℃轉變

P.S.我頭先發左個夢，所以憶述返個夢境出嚟

狙擊古巨膠都係似狙擊淫K 咁純打手格

但張敬軒當年係似因為小賓女多過真係威脅到公司囉

佢係唔係真係女我唔知 但差唔多10年前出既一隻PSP 數碼暴龍game
佢會一齊傾然後自己開post討論

一定要留意瓊姐架咩

好撚耐無見過瓊jer

講真，其實我覺得佢其實算幾好樣又有野睇

果陣加過佢
最後佢個acc都唔見埋

咁一樣還一樣。。佢靚還佢靚。。點解絲打妳要同佢競爭呢

前列瓊

應該賣左個acc啦而家係一team人

咁無相又真係拗黎無謂。。講黎無謂

點解要發夢 你講野犯法咩

懷念瓊姐😔

如果佢得一條友真係冇乜可能出到而家果D POST, D後製唔似係1條友做出黎

肯定賣左 但唔明賣左fb ac後出左好多幫本土既post
冇理由媽劇停會咁玩

要吸後生仔同連登仔

藍絲佢又會比高登仔玩爛個FB

真呀 好耐啦張圖

條友hku?

方丈份人好小氣

好耐冇睇過回憶

同問，有冇人知佢其實而家去左邊

我話你知, 佢唔係賣AC

係成個人連AC 入左英皇

之後組左一個TEAM SUPPORT 佢
好似係
應該係

果陣條友把口賤過閪

佢唔知係kong u blaw定glaw

可能巴打d料會可信d

係連登小學雞先唔知柒頭瓊有幾柒

香港特色
stupid people become famous

屌 仲記得瓊姐首主題曲

我覺得佢轉戰fb之後變咗好多
應該轉咗人
以前係舊登口賤到仆街
而家係fb扮哂道德撚大愛撚咁

收皮啦屌 啲圖加幾隻字就當自己嘢 但又大把人like

遲下到條on9肥屍大隻出名

依加仲有冇post睇返

懷念瓊狗d黑人圖

而家啲新會員小學雞撚知咩 見到鯨jer而家fb啲post仲覺得好好笑周圍share添

我覺得佢狙擊呀姐個啲又真係幾好笑喎

而家FB講野唔似以前

以前有啲咩搵佢幫手佢得閑都會幫
而家呢件完全變左第二個人

呢條過街老鼠

瓊姐一開始都唔係高登開post
而係係antm forum
佢個陣係版主評d參賽者d相個d語氣無而家咁正常
好笑好多

而家連你的樣子巴打都好少出po

舊時高登既kingjer好撚on9 (我唔係話佢而家唔on9 只係因為而家個page唔係佢本人經營)
有人開post笑佢奶英皇鞋底奶到出曬面 佢就拎樓主其他舊post黎笑(eg家底 學歷) 完全係d白痴女人典範

多得班on9棒佢

仲有一樣野 係高登比人屌到轉戰fb 聲稱自己唔再上高登連登 但次次有咩熱門post過一陣就會係佢fb見到

其實瓊姐好中意睇antm
仲開左個forum添
呢個就真係本人
點解呢樣野咁耐都好似無人知

我覺得似同100毛有關係

的確係女人
Antm forum壇主

我都係discuss antm版同antmforum先識佢
佢彈啲相時係mean到仆街

佢唔係壇主
但係跟壇主由discuss去新forum嘅版主嚟

好想食識佢

請問佢結婚有男友未？

最初係出現係coolmanmusic做打手
個陣唔知呢度d人出左世未

終於有人講
最初係discuss討論
後來同版主唔妥
成班拉大隊開左個antm forum
個forum仲係度
佢評啲參賽者真係好啜核 抵死

有冇link?

coolmanmusic

但係又講得好正
好鬼中意睇佢啲cm
瓊姐好鬼中意c12 allison

Sor 版主先岩

90後有玩過 Coolmanmusic
唔記得Mini forum佢有冇玩過

原來antm佢都有份開
我都迷過一排
果堆黑人女人gif圖係咪係果時開始

佢以前係高登同人嗌交勁好笑 把口賤到仆街

有ac先睇到

好似大佬B

4年前出個隻佢有參與討論

可唔可以cap d 好笑評語嚟睇？

下 你無見過佢係forum留言咩
成日開post留言喎
黑人女人gif應該係果陣開始

漿呢個名係咪佢創出來
當年第一次見到呢個名係某個講頒獎典禮的post

想買起你
一毫夠唔夠?

瘋蝗漿

係咪勁多廣告嘅歌詞網
小學時好似有上過

個陣好小學雞好好笑

我記得c11 analeigh畀佢叫肛莉

好笑咪繼續睇 唔好笑咪唔睇
知呢d點起源又唔係咩特別野 無所謂啦

我記得我有睇過King jer啲真人相

十億

佢改參賽者啲花名又係好正

瓊 jer 係雞係公廁

佢舊登d黑妹圖

長知識了
仲以為佢宜家轉FB 入娛圈搵錢tim

屌，fb果個都係一言堂
垃撚圾

Fb 留言笑嶋佢俾佢block撚咗

以前係高登見到佢成日開post笑Kay 之後又有幾個ching會post番d Joey既柒野反擊 on9得黎幾好笑

依家假膠又煩又低汁又唔好笑

係呀，依家都仲係到，不過改左名

一開頭佢fb講啲野係好笑
宜家就不了

瓊姐一個月廣告費有6位數都唔出奇
真係叻女 你地慢慢屌

仲有分身喺度呀
例如你

好似話係一個team黎

Wheres 家嫂

樣子 c馬超 吳卓義
高登露縮者 戰地女記者 麗絲逼人

狙擊汪老妖同其中一個大美人應該都係佢黎

佢應該load緊百份記者同疑似出年結婚
利申發夢 都唔係好肯定 戴住頭盔先

狙擊汪老妖位 gay 佬嚟
之前仲開 post upload 全相相

仲未見到一個比佢更MEAN嘅人
雖然佢講野真係好仆街，但有時會覺得好好笑

記得佢好似笑 d 弱智人士比人狙擊之後敗走